明知硬碰唔夠打，救唔到人，要圍魏救趙呀！

硬碰打唔入就打其他地方先啦，其他地方頂唔到自然削弱佈防既警力，武力一定唔夠打，要既係策略呀！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推

開花呀

狗屋、狗宿舍又好，打佢地而家簿弱既地方呀，迫返佢地要守

呢招已經唔work
佢點都留返一班人守住
唔會放棄已經放咗入口嘅肉
手足始終唔夠人突破

今天已經試左, 但係黑警係唔會棄理工批人走出來..

全部商場要佢收皮